有無人知道點樣可以令IPHONE上呢個網

唔知點解上唔到呢個網 反而Android手機可以

毒？

我都唔知 因為係屋企用電腦上到 用Android手機都可以 係IPHONE唔得

咩網來？

睇股票交收

貼張android相嚟

有毒

咁姐係上到？

用android輸入密碼後可以登入
用IPONE輸入密碼後登入唔到 依然係呢個畫面

得左

用IPONE登入

1. 呢個網 bitdefender 話我知not secured.
2. 如果你想用iphone上, 直接係url 就會login 到.
3. 個網唔錯.

唔通我特登CAP圖水你咩

唔係 只係想知點入 呢個網平時幫到我好多 但公司電腦BAN鬼左佢唔俾我上

上面講左

成功左